其實想成為一個有男人味嘅男人好簡單

食煙 打交 叫雞 紋身 吸毒 打女人 玩錶 玩車 呢啲真係好易可以做到 但偏偏有好多人唔肯做 都係事在人為嘅啫

利申：做唔到

原來MK都叫有男人味

最好就坐過監 咁樣重有 背後嘅故事 幾浪漫

00後

男人征服男人先最有男人味

屌 咪即係古惑仔囉

樓豬唔沖涼十日應該有

女人做曬上面嘅野會唔會有女人味?

外表惡但心地善良

"打交 叫雞 吸毒 打女人", 你同我講心地善良

呢D係撚真男人

你講果d叫mk仔

呢d先叫做有男人味